想問下宜家仲入唔入到arrival hall接機？

如果唔得，係機場快綫個閘口度唔出閘又得唔得？

cannot

快線唔知 =)

唔得。

啫係淨係可以係巴士站/停車場等？

機鐵閘口都唔得？

麻煩晒各位巴絲

唔得

係 夠唔夠on9呢

係

得 機鐵落車搭lift落5樓

特權人士先可以接機